連登女神周麗淇香港剖腹誕金牛B 囝囝似足大陸演員爸爸傅浤鳴

現年40歲嘅周麗淇（Niki）前年下嫁內地男演員傅浤鳴，翌年就宣布有喜，據知Niki半個月前已經順利誕下Ｂ仔喇！消息指Niki於5月18日喺舊山頂嘉諾撒醫院剖腹誕下6磅重囝囝，BB鼻高高個樣似足爸爸。Niki依家正於家中坐月，並餵哺母乳，除咗有請陪月員悉心照顧外，仲有老公幫忙湊仔，一切安好。

錫到Niki燶嘅傅浤鳴本來忙於在內地拍劇，但為陪伴太太同迎接二人嘅首個愛情結晶品，所以一早已經到港陪老婆，貼身照顧做跟得老公。

傅浤鳴喺大陸係人氣演員。（微博圖片）

而Niki一知道懷孕後已盡量少外出及減少與朋友見面，連主演嘅電影後期宣傳活動都冇去，淨係出席過朋友嘅生日會同Baby Shower，其他時間都留在家中，閒時就玩吓煮飯仔。一向身形高挑瘦削嘅Niki產後豐滿咗少少，全因佢佗B期間有Keep住做適量運動，同名模家姐周汶錡一樣得天獨厚，係個靚媽。據知育有兩位得意囝囝嘅周汶錡都有經常去妹妹家中探望BB，照顧妹妹身體之餘，又傳授育兒心得。

Niki同家姐姊妹情深。（周汶錡IG）

周汶錡兩個混血B仔又多個小表弟做玩伴喇～（周勵淇IG）

撰文：黃蘊姿

邊到似

點解啲明星咁鍾意剖腹？係咪驚人睇蝕個閪？

無咁痛
唔駛等
勸你問之前check 下IQ 先

關你春事咩

計日子時辰呀

undefined嫁undefined比undefined支undefined那undefined人undefined做undefined咩undefined唔undefined去undefined大undefined陸undefined生undefined#undefinednundefinedgundefined#undefined#undefinedcundefinednundefined#undefined#undefinedoundefinedhundefined#undefined

宜家D老港女已經要返大陸搵人埋單?

嫁比支那人做咩唔去大陸生

咁嘅樣都嫁

咁都叫鼻高

cls 嫁比個大陸佬

學日本仔文化 想分裂國

佢老公 好樣衰下⋯⋯⋯

佢兩姐妹抵啦 性格唔好 搵既老公都唔好

真話咪拎出黎講

條大陸佬就要好樣衰下，方力申靚仔好多

你做過明星未？未就勸你唔好一味用平民思維去諗明星問題

而你就認為"驚俾人睇到個閪"呢個論點好有道理？下？你係咪弱智呀？

你自己鍾意打開個閪俾人任睇唔嬲，唔代表明星都鍾意囉！